[突發] 信和集團送36000個口罩俾基層家庭

屌，佢梗係有口罩送啦，收9曬自己旗下啲盤嘅口罩呀嘛
單單係荃灣某一個商場盤就收咗1500個口罩
留翻啲口罩俾前線員工？不了
信和另一個油麻地住宅盤前兩日先確診咗個武漢肺炎
留翻啲口罩俾前線員工？都不了
計過條數剩翻嘅口罩 前線員工都用唔到幾多日
唔好唔記得有幾多前線員工都係基層市民
做show姐，維穩姐，但都唔使不顧前線員工死活掛？
不過都唔意外嘅
信和個黃志祥不嬲都係深藍
咪派曬啲口罩俾傻閪新移民囉
等睇遲下啲員工無口罩用 逐個逐個盤爆
所有盤停曬運作 一次過收曬皮

垃圾奶共公司 員工都保護唔到
想學人提升形象

唉 同事你唯有自求多福

係咁深藍既公司打工都預左

好口罩唔好番

屌呀 我個盤都上繳咗唔少
仲以為係御金國峯出事先要上繳
你老母我個到得返幾十個 一人一日一個咋屌你老母

推

Good, do more
Sent from iPhone

早兩日咪有Email 話會係假期後分比同事?

要幫手出去搵，屌佢老味

信和向基層家庭捐3.6萬個口罩
2020-02-01 HKT 18:01
分享工具 facebook twitter

信和集團送出3萬6千個三層過濾外科口罩予基層家庭。（shutterstock）
信和集團送出3萬6千個三層過濾外科口罩予基層家庭。（shutterstock）

信和集團送出3萬6千個三層過濾外科口罩予基層家庭。

集團表示，會透過社區組織協會等4家社區夥伴，捐贈口罩予不同地區的基層家庭，以解燃眉之急。

信和集團副主席黃永光表示，保持個人衛生，包括佩戴口罩，對預防疾病傳播非常重要，捐贈口罩予不同地區有需要朋友，希望出一分力，守護健康。

話無晒搏炒

信和有好多酒店，幫林奠幫到抵，拎埋嚟做隔離營啦

海洋公園都執啦
隔離新起個棟富麗頓咪做隔離營囉

放咩假？無假放喎已經翻梗工

無口罩唔撚翻工

屌你老母而家全部同事都唔夠口罩搵命搏咋

無良信和
唔夠口罩仲要同事返工

仲有
其實連御金國峯中咗武漢肺炎都要為佢送口罩俾基層而cut口罩

P牌空氣推
召喚所有信和受害者

太子

無口罩？唔翻工了

佢d撚樣自己想攞彩
焗哂前線全部照常返工 連基本口罩都俾唔足

聽日地盤開工
睇吓死幾多人

即係將全公司員工要用既口罩拿去派然後逼你地返工？

無口罩唔返工

我個盤d口罩收起哂

仲要叫HQ IA去每個盤到check有無人拎多有無人私藏 cls

我呢到又唔覺IA有check,但捱唔到幾多日

HQ已經落左order叫IA check 可能咁岩未去你個盤

Check黎都無用
啲manager報上IA條數一早報少左
但係都捱唔到幾日

5毛P牌 拉

唔使理佢啦blocked

推，俾人欣賞下

咩為之基層由佢定
仲要透過幾家中間人派
實過河濕腳
根本係做大戲

再講
所謂基層就係一直佔用最大福利果班閪人
而家仲要向佢地傾斜
係不公義再乘不公義等於不公易square

推呀 無良信和

正一pk，又一間狗公司

根本佢就係做show 啦！上星期見到送左d口罩比office㗎！一睇嚇縺到PK..竟然係生產地湖北市而家非常時期搵到湖北生產口罩，你話驚唔驚愛國愛到甘都唔知派比基層係咪⋯⋯

又唔理分office生死，高層坐總部既就可以home office,其他人就要返工，甘係咪代表總部既人係冇咩野做先？

我個site一個豆腐膶甘細既office,坐成15人，又工程又控制室，仲要有d同事岩岩係大陸返黎咋！頂，有個仲要有2聲咳，佢一咳嚇縺到個個都驚！好心叫佢睇下醫生，d亞叔仲要自吹自雷係度話有咩好驚，佢成日返大陸大佬而家咩時期呀！

都唔明咩心態，總部可以唔駛返，我地坐分office就要返齊，5係就要自己請假我返左2日都驚所以都要請自己假為免留係人煙稠密既office，但你估一年好多日假咩

我會幫手推，推比大巴打絲打睇下信和有幾衰

總部既人放假麻，以為佢地只係上星期放埋，點知今日打去幾team都係冇人聽

係啦！痴線！當Asset甘做呀

刻薄員工

總部可以放係咪怕有同事上左大陸返黎傳比黃氏家族所以只比總部同事放， site office同事就咩人都要返

巴打絲打幫手推，推埋佢送既口罩可能係湖北做架

繼續要site d人返齊工囉
到係個盤到大爆發人傳人
做鬼都唔放過你班高層 屌你地老母

口罩又無，痴線

係呀！彈性下都唔得
只係為總部唸，只怕傳比黃氏家族

HQ 班人就繼續home office
盤d人就繼續返齊搏中招

琴晚出咗通告：每人每日兩個口罩
今日不論係坐管理處、最前線保安同事都係每人配給一個

我個office又多個人咳啦戴左口罩會有用咩？

一人派一個，又迫人返工！黑心公司

屋企人打信和工，今日堅收到十個口罩
話之後每日返工都有兩個，終於唔洗慳住重用

係咪湖北貨先

師兄屋企人翻邊度有十個口罩收？

返商場物管嗰啲
但佢話今次係全公司上上下都有，酒店Office嗰啲都有

我無嘅

公司應該要簽收啦，十個口罩，一個值幾廿蚊架而家

你屋企人知道咁多野一定做得好高層
低層員工表示: 無收過

你嘅屋企人係咪你呀？
信和每次一有負面消息你就跳岀黎護主
慳啲啦 起左你底啦
為僱員提供口罩係僱主應有嘅責任
就算信和係有每日俾員工兩個口罩 都只係meet 到basic requirement咋
你仲要拎岀黎炫耀
笑撚死人咩

吹水啦垃圾公司HR
叫你班CS唔好亂嗡野做show已經幫咗我地前線好撚柒多

hr 同事hi!

前線基層唔駛理？

問過幾個盤都無十個，無貨喎

其實仲家仲要全班物管返齊工做乜？
自己坐hq班人就home office?
你地班人係人命，site office就賤過地底泥？

全行都無貨，點解信和會返到?

利申：敵對公司員工

Hr同事解釋下？

有幾個盤既物管同保安都係問清潔借口罩先有得用

Hr潛左水啦

你講野好唔可信，我既大廈都冇派
你屋企人邊區，夠膽開區名就信你

如果你真係HR,你自己可以放假，我地坐site既就要返，連shift都唔得你好唔好意思！

有q, hr維穩

今日全日攪口罩，又唔夠口罩比同事又唔唸下點可彈性處理，信和高層正垃圾，唔理下面個班生死

真係要HR講啦

Good, do more!
Sent from my iPhone

全行差唔多，都係無貨架喇…

好在我醒，12月petty cash入定貨，依家我team人夠用個幾月…

dklm, 於是我老細成9日叫我share俾其他盤

Push

唔怪得 去會所拎 d職員都話佢地都唔夠口罩啦

我返工個口罩自己買架咋

辛紅基D 地盤都星期三先開工啦,

屌你老母信和地盤咁早開工想班工人死?

而家比已經比2個你，可能已經以為好大量，但自己就home office無良僱主

我一早已經講 無人理

疫症當前 地產商信x高層不理前線死活

SEND FORM UR MOTHER FUCKER PHONE

係鬼有新口罩咩 而家訂緊個間 3月中先會到貨 仲要得astm level 1
你地d口罩分分鐘倉底貨搵返黎喳

幾間大發展商都home office啦，無良僱主永遠都學唔到點做良心企業，仲學人去攞良心企業證書，証明幾扼人

大家要不停推⋯⋯⋯⋯推佢

hr聽朝九點準時返工啦，繼續阿誠同阿信啦屌你老母閪

咁話你老細架

核心價值就越加越多

痴撚線，口罩唔係由HQ訂、亦唔係叫site office唔翻/翻shift
而係迫人翻工、數口罩同share口罩俾其他盤
信和啲高層個腦都裝屎

Hr 出黎交代下啦喂

好L在我惡過我老細，佢叫我分俾人，我彩佢有味

btw. 其實d 場俾廢老揸莊咪含撚囉，我下面班仆街過年前仲係到話我買口罩不切實際，依家就個個靠緊我買果d口罩

最叻就諗堆核心價值星級服務，同事安全又唔理下

信和
深藍

人地可以home office做

主席無你甘叻，深藍但柒婆又唔單聲你知叫你預防

佢理，只係理同黃氏坐個班，site既理你死活

高層唔得彈性返晒工有咩事你地就做黑心公司啦

點奶都無用，你大陸有乜基建，你始終係玻人

基層？ 新移民？

海南雞飯有無得反映下

share口罩俾其他盤最on9, 你唔夠貨foresee唔到關人忍事

好似柒婆作風

你有你講 佢有佢做 你做左幾耐呀唔係唔知海南雞咪又係做戲想爆又要批過先可以講，講錯又要跟手尾比人屌，邊個嚴講呀

話時話share 口罩今日收到分發黎既口罩，係冇獨立包裝，唔知邊個數過黎，我地AO又數一次，落site負責又再數頂⋯⋯唸起就想嘔，見到同事數時就甘投手入去數屌，高層甘分有冇腦架

宜家個個場都唔夠口罩都仲迫人翻工，好多前線新年返過大陸後仲唔強制隔離，係咪要一鑊熟攬炒

商廈無乜人翻工、商場人流減少、住宅又個個留喺屋企

反正都無生意架啦 都唔明點解唔翻shift

未當你返site個班係狗囉 人地hq未home office囉
話緊你班撚樣高層呀
我知你地有mon post架仆街
等落地獄啦

無錯呀話你地班撚樣呀
翻工就mon口罩、放工就mon post、home office嘅就mon人mon住啲口罩 同mon post

一新盒嘅 個盒上面唔係有寫幾多個咩？
佢地照伸隻手入去照摷照數呀？
小師弟自求多福啦

將呢個post send俾good , do more有無得諗？
Dxxxx 個email

今日分落黎係無獨立包裝架
個盒裝住但唔足50個，甘個同事咪要數囉
好彩唔係返完大陸同事數咋
我個度半數上完大陸添

佢地睇到當睇唔到

睇到你寫都唔做野唔解決，而家話派埋消毒液比你，你仲想點真係多能謝

日日返齊人有咩用
一陣又話唔夠口罩
個盤剩係識得日日數口罩
日日剩係坐係到啤住你會唔會拎多
其他咩防疫野都唔識做

高層識唸就唔會推盤既同事去死啦
Shift住返工咪減少人流減少用口罩
為員工著想下都冇 黃氏家族以下既高層又置身事外

聽聞仲有某個高層係一定堅持要物管site同事返足

咦巴打，有內幕甘喎

只係一個？點解要甘pk自己想死咪害人，個條友自己有冇返先？

甘話得事？黃氏家族人？

鬍鬚？

唔係呀鬍鬚關都大聲過班黃氏

似

梗係知啦

Citywalk ?

膠層退休咪害人

琴晚有幾個著曬保護衣嘅人入左control消毒，都唔知係咪有人瀨左野
啲高層照樣一句野都無交代過，好賤

今日要用昨日分開落黎唔知幾多人掂過既口罩
我自己有貨都唔想要公司來歷不明既口罩

同事巴打們，你哋分派有無散裝？你地點拎取？

去control消毒？唔同有同事領野

係咪九xx

講開又講 個陣反送中 公司出左比home office
但我地經理話上山落海衝過tg都要返到工喎
遲少少都勁多說話
巴打我地係咪同region

啱啱收到公司嘅口罩， 嘩屌河南貨散裝，真係多撚謝晒
大陸嘢都算,，其中一包仲要污糟嘅
收晒我哋啲罩派返啲垃圾野! 痴撚線!

個qr code係完全load唔到架喎ching

想講今朝話派口罩，去完個廁所翻埋位兩個散裝口罩坦盪盪咁放左係我枱面，又唔知經幾多手搓過摸過，真係唔知用唔用好

西貢新隔離營隔離就係信和新盤

嘩！見到真係會想問候人老母喎！

睇下高層有幾on9呀！

又話會上黎睇，點解仲要甘on9

柒婆剛剛叫人無必要唔好戴口罩，都唔知黃氏會唔會聽晒話叫人唔好戴

嘩！屌我仲未收到，亦都唔想收到呀大佬

收到了 一次過戴晒10個都未必敢用

鬍鬚關終於肯放寛

嘩，d口罩咁污糟既

剛岩工程部同事講話原來新年期間路經湖北落廣東但唔敢申報，又話自己冇無事

嚇得我即時自我隔離話唔舒服即時走

如果就甘比傳，我會即上11/12樓狂咳一番，攬炒

邊個盤咁仆街

應該問邊個同事咁仆街

痴撚線垃圾信和派呢啲咁嘅鳩閪嘢！
多撚謝哂喇屌

Only giving out masks to protect its property prices.

信和受害者+1
屌佢老味，過年前擺底一盒口罩咁大把
4個同事分，講到明用哂就要食自己
到年初8話就話有口罩供應，但係派埋啲閪口罩(個盒除左surgical mask同made in china就乜春都冇寫)，仲要每日到管理處簽收，Site IC仲要求將口罩鎖喺locker驚死人偷佢咁

係就好啦！期待

實行都唔係唔好呀，減少人聚集！高層係做就快啦

唔好開心得咁早
只要政府一帶頭唔需要home office，呢班撚樣一定會第一時間跟
換句話說：如果19 政府下星期一唔再home office，大家都只係AB更咗1或2日，病徵都未有嘅咁多位，繼續翻工、繼續傳染/被傳染
對於一啲直接/間接瀨嘢嘅盤，班高層只係關心有無傳媒根本無做過隔離咁滯，心存僥倖咁就夠死啦
再者！前線仲有咁多翻過上大陸嘅廢老，根本就係炸彈！

前線翻工日日擔驚受怕
隔離又無、口罩又無、津貼又無
HQ班人home office人工穩袋

隨時瀨嘢死咗變condom

送埋啲疑似二手口罩，有漬嘅

甘又你呀柒婆今日癲到叫人唔駛帶口罩，佢癲起上黎就要人返晒工

Cap出黎比高層睇下，不過衞生防護中心有以下訊息：不排除會有大型傳播未來14日是關鍵

諗諗下，信和都幾仆街，話就話派口罩俾你，實際上就係俾啲唔合規格嘅口罩你迫你翻工，仲唔可以怨話屋企無口罩翻唔到工，目的只係塞住你把口
你估佢真係為你健康著想咩

而家又唔係ab更喎
一個星期揀一日home office 喎...

呢間公司啲高層都幾好野，人地行shift，佢就假shift

你就好啦 假都起碼有
我做經理仔就仆街囉
唔比放 即係迫我返公司咳啫

不過都好過我個friend
本身佢個site分好晒ab更 聽日就行
點撚知個死人鬍鬚佬一嚟之後
即刻取消晒!!! 而家全個site想捉佢上武漢!!!

你個死人仆街舔共黃志祥 你個臭閪女比人屌到閪都爛兼中肺炎呀!!!

又係鬍鬚關？之前已經傳話佢唔比返shift, 屌，佢想死咪推同事一齊去死啦

一區都兩制 何況咁多區?
衰格又朝令夕改晚晚唔撚同
派個罩咁小事都民怨沸騰
屌佢老味想同共匪攬炒咪齊齊上11樓表演咳聲大合奏囉

喂，公司HR死撚咗去邊呀，出嚟粉飾太平啦屌你老母

搞埋曬d on9野，最後都係行唔到

Hr對內部嘅就home office
我地呢啲對街客嘅就shift都無
屌佢仆街黃志祥
個腦生撚左係屎忽度

高風險就日日翻
低風險嘅就坐屋企
咩logic

園藝 清潔 保安個個都番曬大陸 仲要係大陸住
佢地番左大陸都唔洗自我隔離14日
呢家既新安排 係one site既 無番大陸既要繼續番工
前線同外判一齊番 相互感染
咪又係叫前線去死

我收到我office可以行AB
不過officer grade以上要每日返3個以上
Engineer又唔計，我係officer,連APM同PM 3個⋯⋯甘啫係無變都係要返一日都冇抖唯一有改就係番返大陸既同事終於有隔離啦！邊能個白痴高層甘定架？派口罩又甘on9,而家分AB更又甘能樣set你估site office有好能多office grade以上咩

垃圾口罩

3個officer grade以上係邊個柒碌諗出黎，只有大盤受惠
平時假期無3個officer grade以上咪又係咁過，唔想shift咪出聲
我個盤無指令叫翻過大陸保安、清潔要隔離，呢班廢老先最毒，前線當災

有幾大盆先可以有3個或以上officer?黃金都唔多啦真係on 9

你老母，啲口罩咁污糟嘅？二手嘢來？

我個d好薄,仲要唔合返工規格唔準返工戴

屌你老母臭化閪胡鬚關
咁撚老就唔好阻住地球轉啦

推ab team推到一半都要收返
你都係想推哂全部同事去死姐
仆你個臭街

真心覺得on9，傾咁耐得文員可以放，有撚用？

𨳒你咩，派埋啲二手口罩

出面已經搶口罩、搶米、搶紙巾...
我地繼續翻工，放工想買少少日常用品？冇撚晒啦
仲要派埋啲劣質口罩，made in支那嘅屌你
萬一中咗武漢肺炎/餓撚死，鬍鬚關&mon po狗記撚住你今日做過啲乜

爛口罩

人哋誠哥派的是這樣的

你見到最新個批再屌未遲.....

仲差過而家啲二手口罩？

仲衰過紫螞蟻同落雨...

仲要一袋50個 薄過紙..

口罩呀！翻工有口罩仲有咩唔滿意
36000個送街坊，自己員工就用支那野

D口罩甩毛架

俾d咁撚樣既垃圾口罩係咪就當自己盡左責任
可以叫員工返工？

污糟過屎呀你d口罩

你竟然敢用？

試吓嘛唔知差到咁

臭架大佬，點戴呀

點解採購部做成甘都唔駛問責？此時此刻派劣質比同事，公司真係對下面班人好好

咁都派，死全家啦

劣質垃圾罩都敢俾同事用
再講到自己已經派左口罩
咁無恥真係得佢地先做得出

GPA班人應該要全team炒

你死你賤
湖北口罩，义烏口罩，AB Team，NP隔離........

屌你邊條白痴諗出黎㗎
叫你自己睇返送比你既十個散裝口罩有冇呢D問題
真係有咁on9得咁on9

無極限

【口罩供應】HKTVmall向每位員工派口罩一盒
HKTVmall：照顧香港市民的日常生活責無旁貸

驚你班Mon po狗近日深居家中home office，唔知世界發生咩事，搵埋條link俾你

同呢間19信和完全無得比
有心有力出國為香港人買口罩之餘，仲會向自己員工嘅健康負責
攞員工本身有嘅口罩，換成「义乌市南达家居用品有限公司 - 百佳爱一次性使用口罩」，規格冇、BFE冇、PFE冇...就連一個正常嘅包裝盒都冇
就算你班Mon po狗學誠哥袋落個保鮮袋度，都唔會有人信你

不如你同我講戴完有咩defect呀笨

連佢sample打defect仲多過正常

直接覆就可以

上次個十個垃圾烏糟口罩無人敢用

幫推

冇口罩咪唔返工
就係咁簡單

係呀 個表填完無用架
繼續用有問題嘅罩啦

下一個用义乌罩就是你了

搓手液又話有貨喇
好期待佢俾咩出黎

口罩已經疑似二手倉底貨
搓手液會點？會唔會有漬，好期待！

搓手液收到，有驚喜

所謂行team home office真係得啖笑
SAS就全面實行
物管就賤過地底泥 仲想呃9姓黃d傻仔話都實行緊 其實就大把盤都係要人返齊工 個個一齊食飯一齊同一個office
你地班撚樣真係仆街黎

點驚喜法？

仲要多好多extra野做
數口罩、數手套、數消毒液、數廁紙紙巾...係每日...
多鳩餘
SAS班仆街日日WFH，我唔信真係Work from home呀，有事要搵SAS呢班人難過閪
反正你地do nothing，不如全體SAS減人工，將資源投放喺真係翻工嘅物管

而家胡鬚關呃9哂姓黃班傻仔呀嘛 講到全間公司都行緊wfh
其實就得佢地SAS班撚樣先係
物管就做到仆街 仲要日日數呢數路做到仆街

姓黃就難親民新年後落大場視察，唔通當時可話你知有幾慘咩要知幾慘係度反應左啦
堂堂經理日日要睇住口罩，紙巾幾時會無貨⋯真係幾on9!浪費人力物力，HQ就只係識出埋D低能return,成日叫人報數

起碼唔係大陸牌

d大陸口罩真係俾隻狗戴都驚佢中肺炎

清潔同事都唔敢戴，有d就話戴一個鐘個罩就起粒粒

仲要黎新個批都仲係大陸罩 屌佢老母

你班賤民有大陸罩未算好

笑咗出嚟

初初又話team ab
一日之後又改 一星期一日work from home
一日之後再改 全人類返工

都係個句啦 SAS條命就係命 我地就死左都唔值錢

公司作風，成日都變
唔諗清楚就做，之後不停改改改

點解SAS就可以唔駛返 bonus又出得多

人地公司一盒一盒俾你，我地個D...

SAS都俾人迫住下星期起’自願’返工 講就wfh

好慘咁喎
wfh咗一個月，呻下星期俾人迫住翻工
SAS好唔好意思

有新野

都有啲誠意今次

今日仲好好收到信每人派$1000
不過可能就要你拼命返工

我今日office 2個亞叔係度咳，勁驚
11個同事返工死埋一堆

早排先有個大粒行場問點解分左AB仲咁多人番工
咪就係因為你黎行場囉

政府都只係稍為收緊HO鬍鬚關就即刻仆岀黎取消AB更
大把公墓員都仲shift梗
如果個盤有一個人中，所有人一齊隔離14日，唔知個盤會變成點呢

HQ同事都要返，係咪只係鬍鬚關事？
琴日公司仲轉發個email叫人盡量留係家中唔好上班
究竟膠層有冇睇下先轉forward架？？
同林奠一樣甘6uo

鬍鬚佬同埋李淋走青落地獄啦，記得執grooming 呀傻閪

師兄好大怨恨喎，發生咩事？

純粹覺得呢兩條撚樣應該日日俾人bin

痴那線 派幾千個口罩落黎有污漬
做QM都幾好做
派晒落盆臨放工要人續個續個檢查
屌，返工浪費時間check口罩

高層真係腦殘

我十個有7個污糟，1個爛

離哂地啦二條友，你xxx就串過馬能
品客佬關埋門仲小到你仆街
刷黃氏鞋就最叻，挑

我個晚攪能到咩都做唔到check到幾百個有污糟

仲未有消息話有得換

想問你新派的係咪卡通盒的？

唔係，係一個男人，但成個盒都無產地都唔個邊度出

好似係印尼，淺藍色？

有盒咪算好

但感覺仲衰過大陸义烏

唔係感覺
用落係更衰

政府又呼籲停工啦我地又係咪又跟？定又跟D唔跟D?

跟！SAS班人條命咁高貴，停工再貼一千大洋又點話
響應咗停工啦

物管繼續翻工，唔係HQ班仆街邊有藉口home office mon住你數口罩
放長雙眼

又得HQ得益點解班膠層都仲未知死？

繼繼以搏大霧嘅心態處理啦
有消息話確診嘅人去過奧海城，或者聽日就會到我/你地嘅盤
派嘅口罩已經唔係好，好彩就無人野到，但唔係永遠都咁好彩
之前一日幾單都已經叫officer grade 以上翻shift
宜家就乜叉都無
膠層個腦

今日Admin都可以home下喇
E同O就唔係文職 繼續返工

冇對等既，信和係唔公平架啦
比一千蚊前線就要你係幾嚴峻既疫情都要返工

SAS福利咩都好過SPS
加埋有鬍鬚關這種膠層
佢手下愛將就可以WFH
就知係幾唔公平

文員都有1000喎

你要一千定要條命

搞黎搞去 物管狗又係返工
SAS繼續WFH

分開時段食飯 但每日又同唔同人食
真係低能

sas爽啦，次撚次都唔駛上身

seml慘撚過食屎

真係低能 今次口罩雖然獨立包裝但連盒都冇
帶左領野都唔好怪公司

我呢邊嗰批都一樣
睇真啲同义乌冇分別：顏色一樣、就連風琴位都係一樣向上
唔好當我哋傻閪唔識睇，做show都落少少力、做足少少啦高層喎

真心想問而家出街多個4個都唔比
人人叫唔準出街
公司幾時先可以比同事Shift A B team

至少14早都唔會比你

地鐵巴士勁多人呀！可唔可以彈性上班時間？
唔駛甘多人搭車返放工

公司成日話為同事著想，但只企係膠層角度去唸

膠層點會知我哋下面班人既睇法呀

彈性上班時間我地個盤有喎
不過我會諗公司真係好小家
呢排個個做到隻狗咁
好心比人直接放早一個鐘/返遲一個鐘直接避開peak hour啦

彈性上班不如做翻AB shift
一黎，疫情比二月頭嚴重；二黎，二月已經實行過一次，大家清楚明白點做
你班膠層home office梗係無所謂，知唔知好撚多人喺街唔帶口罩

做show就不如大大方方認咗佢
二月頭派完十個垃圾口罩、搓手液之後就乜撚都無
污糟、唔合標準，填完個表之後又點？
關心喎關心就行翻AB shift

荷蘭從中國進口大量口罩，但其中竟有60萬個具有缺陷，目前荷蘭當局已從各地醫院全數召回，並決定不再使用這些瑕疵品。

據荷蘭公共媒體《NOS》報導，在130萬個FFP2口罩當中（FFP2為歐盟認證規格，與N95相同可過濾95％顆粒物），有將近一半的60萬個口罩都被召回。由於醫療人員在治療武漢肺炎患者時都會戴這類口罩，因此有缺陷的口罩將對醫護造成危險。

據了解，中國口罩不能完全貼合在臉上，或者是過濾功能不正常。1名收到瑕疵品的醫院人士就說，「當口罩被送到我們醫院時，我立即拒絕這些口罩」，他透露該批口罩沒辦法正確貼合，這會導致病毒顆粒通過，「我們不會使用它們，這對我們來說是不安全的」。

我盤個膠層見到啲有問題嘅口罩都唔出聲

每次啲口罩都會攝張”合格证一次性使用口罩”

算啦其實唔關你個盤既膠層事 係GPA班人同公司既問題
GPA班撚樣平時就嘈之巴閉 呢d時候買左乜撚野口罩返黎？買左成堆垃圾罩返黎唔使負責 仲要照派落盤 出左事叫d盤自己有事再報返？信和同姓黃個班都係撚樣黎
而家其實有行AB team安排 不過係班人傾唔掂數 又要錫住班SAS同HQ膠層 又唔想蝕底 就叫哂SEML d人照返咋嘛 之後再報俾姓黃d懜撚話全部都已經行緊AB team囉

係呀 話緊你呀do more懜撚 全部物管人咀咒緊你全家冚家產呀

完全諗唔明今時今日仲要full team返工既原因
咩叫officer and engineer grade 唔係clerical, 咁唔好比電腦我地用啦

甘能仆街不過早前都有師兄講係鬍鬚關唔比上年又話退休，最後又留左係度害人害物

黃氏家族唔好好鐘意睇連登咩？而家睇到啦

黃氏家族而家仲想cut呢樣個樣
同事呢？ 有無諗過同事呀仆街

係咪炒人？？？

Cut咩？

budget囉 工程唔急既都hold住先

早幾年做緊信和，都傳緊鬍鬚關就黎退休，原來到而家仲喺度 果陣楊光好似回巢

係就快

咁大間公司買支那口罩

係倉底摷左咋大陸口罩，發晒霉，無人敢用

口罩劣質到恐怖,甩毛勁粗糙，同事用完會皮膚敏感、鼻敏感

愛國的心

哇屌 超薄

老細係個apps 講到明要慳皮

慳都正常 但唔能係買咁既口罩
仲要認叻搜羅到口罩
做採購部真好做 買左劣質口罩都唔駛上身

大家有冇留意太子篇野係冇多謝cwk, 唔知佢而家諗緊咩呢

有ben同alfred都冇你份呀

之前傳過行山派救救口罩比員工。
恆生銀行派救救口罩俾前線人員

有公司派俾員工d垃圾口罩俾人擺左上立場
好快到信和

真定假，唔好氹我開心

之前講過有人投訴支那01派救救口罩同冇得home office，投訴者被炒。
你google打「01 救救口罩」就會見到。

屯市